政府收入大多來自公共利益 點解咁多人要求退薪俸稅反全民派錢

本財政年度首九個月，整體開支約3,409億元，收入4,515億元，盈餘主要來自地價收入、利得稅和印花稅。

咪又係兜個圈由市民度黎

其實係妳地討論個陣都印好晒啦，大家做場戲討論下好似好公平jer

因爲交幾百一千蚊稅嗰啲人真係以爲係佢地撐起成個政府運作囉

派錢公平的喎

因為魚蛋論囉
我唔要你派比我, 我要班低端人口冇錢收